不如全民做返和理非先

前線都分唔到人定鬼
唔做返和理非
手足幾多都唔夠比黑狗捉

光復香港 時代革命

睇有冇戴耳機
不過我今晚示威者要撤退先
或者去機場